曾志偉細仔曾國猷離婚 前妻張可蕙情人節Po相放閃

剛剛回歸TVB擔任副總經理兼行政委員會特別顧問身份的曾志偉，其細仔曾國猷跟妻子張可蕙（Renee）於2012年拉埋天窗，惟近年已屢次傳出婚姻亮紅燈。直至今天（18/2），有傳媒報道指曾國猷經已離婚，更指出Renee於情人節當天，更在自己的facebook帳戶公開與新歡攬住影相放閃，事後曾國祥回覆傳媒查詢時，承認弟弟已經離婚，但彼此關係良好。

據了解，Renee近年幾乎已絕跡曾氏的家庭聚會，去年8月，曾志偉太太朱錫珍因癌症逝世，喪禮上只見到大新抱、曾國祥的太太王敏奕有出現，卻從沒見Renee蹤影，只得曾國猷單獨拖着女兒現身送別母親，有指他倆當時已經分開，但當事人未有回應婚變消息。而現場所見，曾國猷的外表變化不少，頭髮濃密、身型健碩，更卸下眼鏡，不再做四眼仔，跟結婚時相差很遠。

事隔大半年，Renee於情人節當天，在自的facebook帳戶上載跟新歡的合照，只見二人於相中面貼面，狀甚恩愛，他們更到餐廳歎頂級日本和牛慶祝2月14日到來，放閃級數超勁，明顯是向外界「宣示主權」。事件曝光後，曾國祥回覆傳媒查詢時表示，弟弟跟Renee已分開一段時間，然後彼此關係良好，亦希望他們找到屬於自己的幸福和快樂，而父親曾志偉對於細仔離婚一事不欲多談，未有回應。

現年40歲的曾國猷，早年曾以父親之名，嘗試踏足娛樂圈，更夥拍梁芷珮主持TVB旅遊節目《超級台灣任務》，可惜外界反應平平，未幾又捲入開公司「走數780萬（台幣）」事件，當時他急忙對外聲稱早已離職，欠債與他無關。雖然事業平平，他卻一度抱得美人歸，2012年9月與當時已有身孕的Renee結婚，當時有指婚宴裏逾40圍酒席及百萬禮金，統統由曾志偉埋單，但好景不常，結婚第2年已出現危機，Renee於社交網站發帖文，直指老公經常外出，沒有盡到照顧妻女的責任，更直言老公外形「出事」，自爆當初決定嫁給曾國猷，純粹是因為曾志偉是老爺。

以為講王敏奕嗰件

呢個新抱係咪好多年前咀三哥嗰個？

曾國祥先係大仔

曾國藩排第幾

佢真係都算拎啲基因拎得差
阿爸嘅外形拎到 口才又拎唔到

曾國猷同佢阿哥比好明顯米奇錫佢好多

一開波嫁俾老爺咪唔洗離婚囉

似足曾志偉咁嘅樣

食梁芷佩唔返屋企

上面張結婚相已經睇到佢唔係真心

曾國祥型咁多

點解曾國祥同曾國猷爭咁多

張相個個都笑緊
係結婚個條女唔笑

新歡張相呢

咁有錢..有咩所謂..
好似大仔咁高大果d係BONUS

曾國祥又會高咁多
都係同一個阿媽

無同老爺結，但有同老爺含

嘩屌咁曾國祥咪四十幾？

嘩仆街原來曾志偉19歲生第一個女
條友識食到

個個年代好正常姐

大家明就算啦

會唔會派人搞到佢變藍潔英

曾個仔都幾撚柒
其實咁唔鍾意結嚟做乜？為錢？但都係唔開心樣

最記得佢係FB講如果唔係老爺係米奇都唔會同個死廢柴結婚

Renee於社交網站發帖文，直指老公經常外出，沒有盡到照顧妻女的責任，更直言老公外形「出事」，自爆當初決定嫁給曾國猷，純粹是因為曾志偉是老爺。

佢高但係樣似曾志偉

高但其實都係得173 咁上下

老豆咁藍，妻離子散係基本

唔知老爺屌過未

高過個老豆就得啦

2012年9月與當時已有身孕的Renee結婚，當時有指婚宴裏逾40圍酒席及百萬禮金，統統由曾志偉埋單，但好景不常，結婚第2年已出現危機

自爆當初決定嫁給曾國猷，純粹是因為曾志偉是老爺。

同前老爺搞過幾多次

其實呢幾年FIT咗，由死肥仔變到有啲外型
睇得出有心改過

曾國祥算係咁
唔算係二世祖
有自己事業 專長
又娶到個靚老婆
已贏

好似之前仲係某個論壇開post唱鳩佢老爺奶奶

沒有盡到照顧妻女的責任
有錢其實可以請工人 一個唔夠咪兩個 其實仲有咩要照顧

佢個樣唔差，減到肥應該幾型下

佔中嗰陣仲要有發聲

條女婿撚癲喎

*好

餐廳見過佢好有禮貌唔該前唔該後

好撚過花之戀果條撚屌先

上得杜生節目 知咩事啦

個嘴中毒咁
打左格都feel到樣衰同臭

好彩有打格

性需要

肥仔鳩短

完全唔覺 曾志偉 口才好

不過係因為佢地位高, 只有佢串人, 無人敢串返佢
所以先會覺得佢有口才

有呢d老婆真係慘

祥仔其實幾是正，又有才華 大導演

條肥仔on9啫，咁大個人都唔識帶眼識女，硬係要娶呢d極品
咪又係貪條女好屌

Why not both
冇口才就冇地位啦

餅印

兩條友拍過飛虎出征

見過佢，其實都唔算高，比盡173
係個身型比例好望落似高

佢同佢老婆直頭有落金鐘，當然而家ig剷晒啦

條女有啲似何超蓮

又唔差

算係咁啦，老豆係米奇喎

個新歡成陣水魚味

成家比佢控制晒

條女唔知有無幻想過
同佢老公側邊嘅兄弟扑嘢呢

如花

照你咁講
咁 習近平 都好有口才啦, 無人敢當面質疑佢.........

睇佢主持獎門人，轉數快
佢有口才係公證

佢好意思自己講出黎唔怕柒

是否on9 咁都拉到去習總
理解能力有冇再低啲

我話佢今時今日地位 有一部份係因為佢口才好黎架
理性啲啦 人品好唔好 同才華係冇關係
對事不對人 ok?

樣衰肥你又嫁？都係貪人身家名氣地位姐
呢啲垃圾女人連雞都不如